<resources>
    <string name="app_name">Xplora</string>
    <string name="text_title_tourist_routes">Rutas Turísticas</string>

    <string name="cart_title_tourist_routes2">Monumentos</string>
    <string name="cart_description_tourist_routes2">Recorre los monumentos más emblemáticos de Salcedo, como el Monumento a la Madre y el Monumento a Fray Manuel Salcedo, que reflejan su rica historia y cultura.</string>

    <string name="cart_title_tourist_routes3">Plazas</string>
    <string name="cart_description_tourist_routes3">Visita las principales plazas de Salcedo, espacios de encuentro y cultura como la Plaza Central y otras plazas llenas de historia y belleza.</string>

    <string name="cart_title_tourist_routes4">Transporte</string>
    <string name="cart_description_tourist_routes4">Explora la ciudad y sus alrededores con las rutas de transporte de Salcedo, que ofrecen conexiones fáciles a todos los puntos turísticos importantes.</string>

    <string name="text_title_places_of_interest">Lugares de interés</string>
    <string name="cart_title_places_of_interest1">Monumento a la Madre</string>
    <string name="cart_description_places_of_interest1">Un emotivo homenaje a las madres, ubicado en el corazón de la ciudad.</string>

    <string name="cart_title_places_of_interest2">Monumento a Fray Manuel Salcedo</string>
    <string name="cart_description_places_of_interest2">Un reconocimiento a la figura histórica que jugó un papel crucial en la fundación de la ciudad.</string>

    <string name="cart_title_places_of_interest3">Palacio Municipal</string>
    <string name="cart_description_places_of_interest3">Un edificio histórico que alberga el gobierno local, con una arquitectura colonial impresionante.</string>

    <string name="cart_title_places_of_interest4">Iglesia de Salcedo</string>
    <string name="cart_description_places_of_interest4">Un importante lugar de culto que ha sido testigo de muchas tradiciones religiosas a lo largo de los años.</string>

    <string name="cart_title_places_of_interest5">Coliseo de Salcedo</string>
    <string name="cart_description_places_of_interest5">Un espacio dedicado a los eventos deportivos y culturales, especialmente durante las festividades locales.</string>

    <string name="cart_title_places_of_interest6">Mercado Central</string>
    <string name="cart_description_places_of_interest6">El corazón comercial de Salcedo, donde se pueden encontrar productos frescos y artesanías locales, reflejando la vida cotidiana de la ciudad.</string>

    <string name="cart_title_places_of_interest7">Estadio Carlos Alberto Tamayo</string>
    <string name="cart_description_places_of_interest7">
            Estadio de fútbol con una capacidad para 8000 espectadores. Inaugurado en el año 2000, ha sido sede de equipos como la Universidad Técnica de Cotopaxi y eventos deportivos locales.
    </string>

    <string name="cart_title_places_of_interest8">Teatro Centenari</string>
    <string name="cart_description_places_of_interest8">
            Espacio cultural emblemático de Salcedo donde se realizan presentaciones artísticas, eventos culturales y actividades comunitarias, fomentando el arte y la cultura local.
    </string>

    <string name="cart_title_places_of_interest9">Parque de la familia</string>
    <string name="cart_description_places_of_interest9">
    Espacio recreativo ideal para compartir en familia, con áreas verdes, juegos infantiles y senderos para caminar y disfrutar del aire libre en Salcedo.
    </string>

    <string name="cart_title_places_of_interest10">Estadio Polideportivo</string>
    <string name="cart_description_places_of_interest10">
            Espacio deportivo multifuncional en Salcedo, utilizado para actividades atléticas, fútbol, eventos escolares y encuentros comunitarios.
    </string>

    <string name="cart_title_places_of_interest11">Parque Antonio Clavijo</string>
    <string name="cart_description_places_of_interest11">
            Espacio recreativo en el centro de Salcedo, conocido como el Parque de los Enamorados. Ideal para paseos tranquilos, encuentros y eventos culturales al aire libre.
    </string>

    <string name="cart_title_places_of_interest12">Parque del Helado</string>
    <string name="cart_description_places_of_interest12">
    Espacio icónico de Salcedo conocido por su vínculo con la tradición heladera del cantón. Un lugar turístico ideal para disfrutar de un helado y compartir en familia.
    </string>

    <string name="cart_title_places_of_interest13">Sede La Tebaida - Universidad Técnica de Cotopaxi</string>
    <string name="cart_description_places_of_interest13">
    En este edificio, antes conocido como el mercado La Tebaida, funcionará la nueva sede de la Universidad Técnica de Cotopaxi. Ofrecerá carreras como Psicología, Diseño Gráfico y Derecho, impulsando la educación y economía local.
    </string>

    <string name="cart_title_places_of_interest14">Mirador el Calvario</string>
    <string name="cart_description_places_of_interest14">
    Ubicado en el barrio El Calvario, fundado en 1976 y legalizado en 1992, este mirador ofrece una vista panorámica de Salcedo. Es un sitio tradicional con valor histórico y cultural para la comunidad.
    </string>

    <string name="text_title_events">Eventos</string>
    <string name="cart_title_events1">Fiestas del principe San Miguel de Salcedo</string>
    <string name="cart_description_events1">
            La fiesta del Patrono San Miguel se celebra en Salcedo del 31 de agosto al 29 de septiembre con eventos religiosos, culturales y tradicionales.
    </string>

    <string name="cart_title_events2">Cantonización de Salcedo</string>
    <string name="cart_description_events2">Cada 19 de septiembre, el cantón Salcedo conmemora su cantonización con desfiles cívicos, eventos culturales, ferias gastronómicas y actividades artísticas. Es una fecha significativa que celebra la identidad y el desarrollo del pueblo salcedense. </string>

    <string name="cart_title_events3">
        Inti Raymi en Salcedo
     </string>
    <string name="cart_description_events3">
    El 20 de junio, Salcedo celebra el Inti Raymi en honor al Padre Sol y la Madre Tierra, agradeciendo por la cosecha. Danzantes, bombos y el Diablo Huma llenan las calles de música, color y tradición andina.
    </string>

    <string name="text_title_section_home">¡Embárcate en un viaje único por los lugares turísticos de Salcedo!</string>
    <string name="text_subtitle_home">Tus lugares favoritos, listos para explorar desde tu móvil.</string>
    <string name="button_text_home1">Comienza tu aventura</string>

    <string name="cart_title_comercio">Helados Salcedo - Jijón 1956</string>
    <string name="cart_description_comercio"> </string>

    <string name="cart_title_comercio1">LA CUEVA DEL LOBO </string>

    <string name="cart_title_comercio2">PICANTERIA MAMÁ CHABI</string>

</resources>